Thei 好定係 asso/hd 好？

我個分應該穩入 thei

Ive/HD/FD >> Thei

利申： Thei Y3

HD啦 學店thei
利申HD升上degree

Thei咩科先...
其實果科如果ive有既
應該去讀ive2年 之後再駁返上來
個學費平好多
而且ive既校園生活會好好多

當年我都面對同樣選擇
Thei vs hd
最後揀咗hd 今年上岸了

Asso

咩科先
不過大部份hd都有機會上返大學，你揀thei就冇機架啦
自己諗

Hd先啦，點都升得返升上Thei
但讀HD好成績仲有機會升去其他大學

degree=thei

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

入咗Thei之後，個分好嘅話都可以喺Year 2 / Year 3 轉上堅U
利申：Thei Year 3
見到有同學咁升咗過去HKU

BTW, 我係HKDI HD 駁上Thei嘅
我覺得HD嘅生活精彩過Thei
可能Thei太新，冇乜活動同自己嘅校園文化

La係過3就好易過hku LA
有年走左半班

IVE升Thei
學費平幾皮
仲如果好彩升埋上八大都得

自己諗啦

Ive 啦緊係
Ive 75分A
Thei 85分先A = 爛gdp

讀咗兩年Thei之後去返讀HD
讀咩都好 千其唔好讀Thei
我嗰科Year 3走淨9個學生 所以自諗下啦

無當過thei有學歷

I大某啲科前境真係幾好
利申非i大

連佢有乜都唔知
紅磚仔here

以前中六嗰陣有研究過
園藝師 園境師嗰啲有得撈
因為香港得hku同thei有開呢科
人手供不應求

Thei都冇人讀當然穩入
睇青衣Thei就知
識揀一定係Asso or hd 有得升番八大

hd上大學
打死唔好入thei 垃圾學院

Ust ee vs thei EE邊樣好？

你攞三大同thei比